總警司郭嘉銓 : 大家想見到所有商場成為暴徒肆意施暴的無法之地？與小朋友行商場的自由都喪失？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

WTF

一家大細去商場非法集結？

唔想，所以政府應該要回應五大訴求

黑警永遠都係三篤屁 叫人割席
五毛就永遠都係叫人做最偏激既野

On9完未

見打人嘅都係 popo

叫人割丫嗎

香港有兩種暴徒,一種叫藍蛆,一種叫警甴

我見到既野就係得d自稱警察既既矇面暴徒係到周圍打人，而令到我唔敢去商場行街
我見到既就淨係得咁多

同班黑警講啦

無論講咩都係錯
因為每一樣都有證據去反駁佢講大話

講緊啲狗扮人，應該

佢地一去到商場就打到你仆街叫你離開 唔走就拉告非法集結 暴徒最多去破壞 咁邊個唔俾人行商場呢

好笑
到底係邊個入商場後
啲鋪都要落哂閘
無人敢再入商場
咪又係個班綠衫暴徒
手足入商場
大把鋪無落閘大把人仲港豬mode行緊街

破壞咩？美心？360？我都唔會去嘅

食屎狗

會主動打市民嘅先叫暴徒

😡😡😡😡🌚🌚🌚🌚